聖誕臨近，大家聞唔聞到一陣臭雞味

班臭雞又嚟呃鳩傻仔錢

where

以為你講陳怡復活添

聞唔到臭雞味即係你係傻仔

都係雞